侵侵Twitter讃好小侵侵「世界支衛組織幫中國隱瞞武漢肺炎人傳人情況」

依家搞掂單嘢，支衛死撚硬舔共啊拿，判隻死黑鬼一萬年就啱嫁啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Push